12月5日 張學友演唱會第二場

好似係第二場
坐緊巴士去紅館

會瘋狂update俾大家睇

有冇巴打都去睇

瞬間沉咗

有入場